kibby lau 藍莓對遊行睇法

老殘雞
洗米華前情婦

臭雞只識用塊西
唔識用個腦

最早移民就係呢種

洗米華應該唔使屌呢種質素